梁卓然愛親自上陣出庭 法律界指對社運案「去得好盡」

有不願透露姓名的大律師直言雖早已聽聞梁卓然與鄭若驊不和的小道消息，但對梁卓然請辭仍感到很震驚。他透露自梁上任後，能替客人去信律政司要求撤控改以守行為的機會減半。至於涉及社運的案件，他形容梁的作風「aggressive」、「去得好盡」。他以當年衝入公民廣場案為例，黃之鋒、周永康起初只判社會服務令不用坐牢，梁在裁判官席前已提出覆核判刑，非要令被告判監不可。

想走?

可能大波驊先係忠架

推

呢條港共曱甴正一冚家鏟

樓主做得好
梁生既英勇事跡一定要拎返出黎
等大家唔好唔記得佢做過既好事

屌你老母譚文豪

大波驊上次係英國已經想走架喇
可惜走唔到

諗起佢整親之後留咗喺英國，但被人夾番北京醫

係唔夠盡

無一隻係無辜架。

上訴上到成班人坐監 而家形勢越黎越激想走佬叫骨氣

想玩曲？定真心

[成功非僥倖]刑事檢控專員梁卓然連警界老散的袋底都親自奶

梁生你做過咁多好事
我地唔會忘記你的貢獻的

定係串佢冇骨氣走佬

泛民d人就係咁撚弱智

由刑事檢控專員梁卓然偏袒的士狗鄭國泉同荃灣警局的輪姦警看所謂白警求和pr文

制裁list 一定要有佢份！

大波驊唔敢做嘅嘢,佢全部做晒

楊on q果班大狀一次Jr都幫手，做下樣都唔做

[提醒]香港的刑事檢控專員老梁卓然及監警會主席梁定邦涉反人類暴行一定要制裁

實捉到你

制裁支那走狗全家

想走？無咁易！！

公民黨班撚樣曾係d100漂白張舉能
班人從來就係奶sc同法官袋底

咪撚比條仆街走

dllm,on撚9

分分鐘大波華先係好人

一定要制裁

骨你老母 滿手鮮血想走佬咋

別讓梁卓然跑了

別讓梁卓然走了

做過咁多功績點可以忘記呀

原本諗住俾人撞一下扮好傷唔返香港點知都係俾人夾返去北京 之後都少咗出聲

分化

推 冚家留喺大灣區

死賤種

想走

別讓梁卓然跑了！

push

可能有d撒控係大波驊拖壓，避免第日制裁

國際線有任 請每日推Post

我係佢 就死都唔返

一定要記住梁生

仲有下次 波都切埋做餃子

唔撚係呀

痴撚線，公民黨係唔係個個都咁智障

仆街， 名單小不了你！

無一個係無辜

仆街死啦佢

大波驊隻閪女人
本身係建築仲裁
刑事識條鐵咩
睇梁電郵就知個大波華奶共
唔理證據總之要定罪
應該去得太過分 梁生覺得侮辱專業

Push

推呀
唔好放過佢

真係要去屌醒佢先得

好心佢問下自己律師黨啲黨友先啦

未就係

答案應該係法治有險可守?

一早知大波無理由會係壞人

機師弱智嫁?

佢屋企人比人夾左上北京

賤人想洗手扮唔關事？

如果佢既意思係「國際制裁先走咁無骨氣？」既話，咁對唔住我怪錯你

睇番往績,條友惡貫滿盈,死十次都唔惦

支持分享其愛國事蹟

On9
咪撚想走阿

波大大，心地唔會壞。你睇林鄭就知道無波嘅港女有幾惡毒

Fact check 左先講啦，又柒左

咁撚惡竟然肴底
垃圾狗

原來本身咁傑岀怕制裁咪講囉 有基本法又有咩好怕

不要讓梁卓然走了

佢無講係「呢個時間先走咁無骨氣？」定「離開律政司，唔參與政治檢控，有骨氣！」

佢條佬俾人捉到痛腳

假痛腳唯有番黎

明顯係後者

A

佢一開始就想跳船
點知俾人捉番返嚟

怕dq 渣？

收皮la

工程底嘅人搞政治係爭啲

我都分唔清佢是咪曲

走得甩咩

推香港警察用國安法通緝美國人 - 分享自 LIHKG 討論區

推上去啦，屌！ 睇中香港人係善忘就想無事？
推到你仆街！

其實大波嬅應該睇錢姐
果時扮傷想留響英國
點知比人挾持捉左去中國

梁卓然呀嘛
仲有香淑嫺
兩個好撚出名

依家先想走

連登仔係咪永遠都要二元對立 超人打怪獸？

你老味 入到黎個個都講大波華被迫 大波華先係好人
中二病呀？

搞到咁多後生仔有案底，留亡海外而家諗住跳船？

佢自己好好咩

似係 只係個曲玩得好差

無計
就算嗰時佢走入美領都只會變王立軍

嗰時未有肺炎, 未諗住郁支那

假膠都分唔到？

唔奇！

鬼唔知英國好咩

推比國際睇
搵人攪攪佢
得香港人知唔夠

如果係咁 佢大可篤大波驊 等中共收佢皮 何必辭職

唔柒都唔叫飯民

retweet

你就係譚文豪？

蘋果同立場班智障on9到
一跳船即刻吹奏佢

唔好俾佢走

一樣都係仆街

別讓..... 逃走

mark 名啦

屌佢老母啦 而家形勢越黎越唔對路就想走佬? 你老母冚家剷啊

飛機師係咪訓咗成年
大部份doj 決定實有呢條友份
骨氣？真係笑咗 咩大局觀呀

屌你老母班泛民

骨你老母咩
緊係覺得賺盡咪走囉
鬆章呀屌你老味?

明明話要係英國休息一年
轉個頭係北京出現

原來又係一條大仆街

如果飛機師條友係真心既話
咁條友真係幾撚on9下

守到最後？幫手告手足坐十年監？

冇咁易

明明正常人應該支持佢 分化共產黨陣營
連登仔就自以為自己好聰明 睇得穿佢只係扮嘢

依條仆街唔駛旨意走得甩

梁曱甴想走
曱甴華想留英國

譚文豪仲未改字眼同回應，痴咗線咩，做完咁多陰質事，骨乜撚嘢氣

洗唔洗咁驚，美國佬得把口咋

不願透露姓名的大律師 ＝ ＯＭＤＢ？

然後就一邊講係咪反話， 另一邊邊就屌佢。不過我都覺得佢係讚有骨氣。

笑撚咗

OMDB係柒 但唔會怕show名啦

無架啦

一樣係制裁名單上

想走，收皮啦

呢隻曱甴一定要制裁，唔使指意走

諗住推晒俾大波驊就甩到身？乖乖地留喺大灣區啦

要繼續支持國家

國際：「閲」

跳船就想扮好人

幫神驅推推PO先

大家要正視聽

佢係咪諗住唔撈就冇事？太天真

其實加個😂😂emoji或者標點？！
已經好好多

on9

擺明跳船

再同美國佬咪我唔同大波華一黨嫁

咪比我講中，過多兩個月就做國安部大佬

話割就割
中共會輕易放你走

起一起底，睇睇係唔係有好多歐美資產

兒登仔係咁幫佢兜
泛民粉都係on撚9

差啲做左標題黨
屌你老母

幽默感呢樣野 真係唔係人人都有

FB好撚多On9 仔話佢良心官

大波華冇得跳船

敵人嘅敵人，就係好人？

公民黨政治智慧有待改善

泛民真係要學下
你睇CY呢幾年玩FB玩到出神入化
emoji都識用。。。
已經進步左好多
佢依家一定知咩叫做呃like

係英國俾人夾去北京

佢唔係好人， 但都唔係蠢， 本身唔想做中共既劊子手， 後果咁嚴重，唔值得，

但中共邊有得你拒絕

善用推文回覆呀ching

sor, 慣咗唔推非行動post

打漏咗個無字啫，比次機會呀

真智障!

兩個鬥奶共
只係一個唔夠另一個奶得犀利

推一推先

未撚比佢走!你條撚樣！
Cap 完水想走

Tweet
制裁名單

大波驊走到英國都俾人接去北京醫病
你唔係諗住走到呀？

譚餵豬都好撚大波架窩

條友真係唔識架喎

食餃子啫

零政治智慧

想走，而家要你兩面不是人

會唔會係梁前專員為左博上位想去盡，大波驊唔想俾佢上到位而壓住佢，所以先至有意見不合而走佬？

無可能畀佢走

睇下你地想點，佢走，當然不可能當之前的事無發生，
但都可以比佢走甩，鼓勵多d人「come out」，
如果停止做衰野走出來，都係同等比人屌的，
就無人肯走。

無計，叫美國唔好制裁香港

全部辭哂職出來 等大陸律師上

記低左名了

收皮啦

見到FB仲有D ON9多謝佢
真係睇到吐血

睇到fb大把人讚佢，我心諗你地係咪食撚懞左
真係咁大骨氣就應該早係成年前唔撈
所謂意思不合應該都只係：
梁：真係要告啊？而家再咁搞我會好撚大鑊架喎
大波：照去

佢咁老，又係公務員，英藉？好驚英國制裁無得過英國？我睇死佢一離職就會離開香港過英國

「畀啲骨氣啦仆街」

希望佢係咁諗唔係機師仔今次柒咗

除非佢拎證據俾FBI/MI5，做污點證人，否則繼續制裁啦

本土線要吹奏佢轉呔 咁中共為左唔俾人轉自然搞佢 另一邊比較國際線既就同美國講佢好兇狠 等佢無後路

機師明明一直正正常常㗎

放埋入list先

值得討論呢個概念
同唔好鬥黃有少少似

譚文豪高招動搖政府內部其他想唔撈的官員

唔好俾條仆街走，佢滿手鮮血

有不具名律師表示，大家可唔可以先保持距離，大家都唔理性諗吓，呢篇野係咪堅。

所以嘢都要保持距離啦，一開始走就話人呢啲先叫良心律師；當有不具名人士指出點點點，個個就走嚟話撞車。

走轉北京仲即刻醫返好可以返工

無除非
污點證人佢都無資格

可以咁睇，條友咁勁走左都唔係壞事 ，下一任博佢係廢既仲好喇 斷估余大狀唔會咁委屈走去做哩個位俾大波騎住掛

只係失寵共狗一隻，也該死！

梁卓然，全家留在大灣區啦

大波只係代表無腦，心地一樣會壞

佢唔會走得到,原因:

余若海親至上陣！

轉做污點證人啦，向國際宣揚過往好多case都係無效馬上放人